有關舉美國旗

見到好多人對舉美國旗有微言，由或者大惑不解，我想講，大家唔該自己去做吓research，搞清楚個局勢，搞清楚香港喺中美角力之間個特殊地位，同埋搞清楚乜係兄弟爬山。

首先，1992年美國簽訂《美國－香港政策法》
from wiki: 《美國－香港政策法》（英語：United States–Hong Kong Policy Act），又稱為《香港關係法》、《美港關係法》，是一部現行的美國國內法，由美國國會在1992年通過的法案。鑑於在1997年7月1日，英國結束對香港的管治後，香港主權移交成為中華人民共和國轄下的一個特別行政區，美國政府重新釐定對港政策。美國國會通過此法案承認「香港獨立關稅區」，將香港區別於中國大陸，在一國兩制框架之下，支持香港人權、民主與自治，保障香港生活方式及美資在此國際金融中心、自由港營商。

簡單嚟講，就係香港並唔係好似中國啲濕尻城市咁，美國對香港係有特殊待遇，所以中美貿影戰對香港都未有直接影響。要知道，因為依條《美國－香港政策法》，美國經香港身上得到好多好處，香港對美國有重大利益，而且可以牽制中國。（引自另一巴絲嘅回覆）但前提係，香港必須有高度自治，所以美國喺《美國－香港政策法》之下，係有責任去替香港落實高度自治，雙普選。否則唔該你美國佬取消《美國－香港政策法》，唔好再撈油水。

舉美國旗唔係同侵講呀，係同美國人講呀！美國國會好大勢力㗎。所以2017年幾個對華強硬嘅美國國位議員已經提出《香港人權與民主法案》。

from wiki
《香港人權與民主法案》（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）是美國討論中之法案，由美國國會及行政當局中國委員會主席眾議員克里斯·史密斯、聯席主席參議員馬可·魯比奧和參議員湯姆·卡頓共同提出。目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。而家係新冷戰，美國兩黨都想同支共開波。

大家唔該熟讀形勢，你唔舉旗，有鬼頭問你，你都識得解釋，唔好一句"I also don't know"，俾人睇你唔起，我次次有鬼頭問，我都講到佢哋眼泛淚光，要講句"I am with you, we Americans are with you"然後同我握手講加油。

同埋支持侵班人個個大美國，冇乜腦，你諗吓如果有舉美國旗嘅手足喺前線俾黑警打到受傷，俾傳媒影到，煲大，侵塊面點擺，侵到點樣向佢班支持者交代呀。喂，兄弟爬山，盡早，唔好成日淨係得把口講，乜嘢香港人靠自己，啲巴打舉支美國旗去到最前，唔係靠自己係靠邊個呀。咪同我講乜尻紅媒有藉口抹黑，乜尻藍絲廢老話有外國勢力，兄弟爬山，你唔去理解兄弟點解要咁做，而去擔心班垃圾點諗？

最後想講，香港人唔單止係一個族群，仲要係領導世界嘅族群，唔該大家熟讀形勢，你唔知持唔緊要，你唔該至少明白兄弟點解要咁做，咁先配得上你香港人嘅身份。

自推

又係自推嘅早晨

喜唔喜歡都幫我推推啦唔該

又推

推

大家幫手推唔該

幫手推到多啲人睇到

唔好淨正評，幫手推到多啲人睇到

幫手推到多啲人睇到唔該

推post生涯好漫長

推到出水

屌叫班美軍推

有關舉美國旗

幫推唔該

負評唔該講句

今日係討論日，幫推唔該

美國人唔會鐘意你用佢地支旗，人地好愛國，支旗唔係俾外國人亂fing。如果你用Trump個名更加係大忌，美國知道份子唔buy Trump。

當然如果fing旗個人本身拿左綠卡係另一回事。

等大家清楚形勢

但係啲反侵白人見到支旗好反感

幫推

slow down 架車跟住就

［歷史與實驗］當燃燒彈同老鼠膠遇上車

所以你要講，話我哋唔係向Trump求救，係以作為一個理應有高度自治同實然主權嘅國際城市香港嘅市民，要求美國你依個民主大國覆行責任。我每次啲美國人問，我都屌到佢哋頭tup tup，叫佢哋唔該熟讀自己國家簽訂嘅議案，唔撚好講一套做一套，成日扮國際警察，fight for freedom得把口講。

咁你咪當佢有綠卡囉

鳩噏啦
反侵反埋美國？

推,8月5工罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

你同佢講，係人都知Trump柒，不過我哋仲對你班美國人有少許期望。

大家要記住，要用香港關係法屌柒班美國人，美國人你一定要屌佢成日淨係識將民主自由掛喺口，但乜柒都唔做。

完全冇聽過美國人唔鍾意外國人揮佢支旗

弊多於利
比機會人地扣帽子
又冇實際作用
唔建議舉

總之兄弟爬山，8月5日三罷

仲怕扣帽子?

感謝解說

8月5日三罷

感謝你讀完，8月5日三罷

又有香港人代表美國

推

7.30不合作運動
8.5全城大罷工

雖然兄弟爬山，各有各做

但信唔信，今日下午3點，中聯辦記招一定有一段會講呢單野，但美國國會就一個屁都無

有用嗎?

未必有用，但絕不割蓆

是向美國全國求救

Trump 是國家元首，美國人喜不喜歡不到我們說

正是，絕不割蓆!

我答我對你地國會還有期望

舉唔舉都已經話係外國勢力干預啦
美國冇支那咁自卑
美國人更加唔似支那人咁玻璃心
外國人揮吓美國旗就會影響到美國咩

當然，我哋最有期望嘅係自己！

推
8月5日 大罷工

完全支持舉美國旗

當然

建議你多睇美國新聞。

我支持細又短的JJ

Reddit睇到嘅

平心而論你覺得班藍絲會因為你唔舉美國旗而支持你咩
既然係咁 咪由得手足做自己想做嘅野

高質

8月5號齊罷工

其實係咪都外國勢力 不過少咗黑紫荊嘅

美國好多人乜都唔知㗎，你唔係要佢哋落手落腳呀，係要帶佢哋行，利用佢哋，等班國會議員出聲，帶風向，將個議案攞出嚟講。

其實美國係白人至上既民族
佢地心諗你班on9仔 示威舉佢支旗博乜
舉英國仲好啦 唔好聽樓主講埋d廢up
人地見我地黃種人 已經有少少歧視
去過外國就知

藍絲: 外國勢力入侵

罷工

肥佬黎咪同彭斯講
我哋係喺佢敵人陣地入面幫手打緊杖囉
有住同樣價值觀

推爆

講得有道理！支持

幫推
尋日有個傻閪po鬧舉美國旗有幾百正皮

push

我一向有留意

不用你提醒

唔揮更加唔L會理你。

① 二百萬香港人和平遊行：唔work
每個星期幾千人勇武：唔Work
六位義士自殺：唔Work
② 靠香港政府：無可能
③ 靠中國政府：更加無可能

姐係無論靠香港本身，定係靠最近嘅中國，都無法解決現在嘅問題。

所以，必須靠國際從外到內影響香港。

Ps 外國勢力只係一個term 令你厭惡外國影響力。唔好咁潔癖。

你都on9，人哋歧視你，係因為人哋以為你係支那人，我次次外國同人講係香港人，講香港人歷史，講香港人嘅特殊地位，點同支那啲濕尻城市，講到班人眼甘甘。我從來都唔覺人歧視，我亦從來以香港人嘅身份自豪，你去多啲外國，好多鬼頭好撚柒，乜尻都唔識。

知唔知點解唔舉英國旗，因為我哋唔係向以前嘅宗主國求救，我哋香港人係創造緊歷史，係以一個擁有實然主權嘅身份要求美國覆行責任。係冇改變時代嘅覺悟你抗爭啲乜呀？

我們是在促請美國國會，通過香港人權及民主法案

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.
And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

揮左就理？
老老實實 揮美旗 係美國居民都會體諒
但身為香港人 為自己地方而戰
點解要拉美國旗

呢個亦都係點解，一早已經講要高舉美國國旗。跟大佬要跟最大。唔好講老美都係壞人，喺度利用香港。就算係咁又點？你想香港死定生，就係咁簡單。

除非你係美國籍, 香港人舉美國旗做乜?

真係冇其他旗可以舉咩?

知唔知點解唔舉英國旗，因為我哋唔係向以前嘅宗主國求救，我哋香港人係創造緊歷史，係以一個擁有實然主權嘅身份要求美國覆行責任。你冇改變時代嘅覺悟你抗爭啲乜呀？

咪寫咗lor

可唔可以具體說明下美國可以點樣撈油水

反正你生出嚟都係要死
咁點解唔宜家就死

笑咗

人哋舉旗要問過你嗎？

舉支那旗仲好。

都係解釋唔到個意義

無論你有咩解釋都好
你舉支美國旗出黎就會比人無限解讀

萬國旗，We connect 晒所有居港外國人/ 投資者
咁就全球所有國家都係外國勢力

支持

都可以啊

話說今日用呢枝野 射到人地不要不要

目的同行動唔對等
美國入唔入局唔會因為係拉旗就會入局
你話你燒鳩佢支旗就另計

Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave

舉乜撚美國旗 人地侵侵都唔想理
搞撚到好似求人咁款
舉旗個條友又唔撚係美國人 d美國佬好反感
咪撚再舉啦唔該

舉埋puerto rico 同俄羅斯旗，表達對其他地方民主運動支持

回覆之前睇咗個post先啦

唔好仲驚扣帽子啦

大陸無論你舉唔舉美國旗都一定係話你外國勢力策動
唔用呢個原因佢唔會同自己國民解釋到點解香港700萬人有成200萬會唔滿意個政府
佢只係可以妖魔化你地

籃色字黑色底

點謂之目的同行動唔對等？

宜家香港喺瀕死邊緣係要發出求救信號
你嗌救命果陣仲會唔會諗對方救你係咪有乜陰謀？
無論如何救左先。
冇左條命乜都唔駛講。

支持美國旗, 唔支持英國旗

香港大把美國人 或者持美國護照嘅人，唱咗歌仔就要效忠美國，咁舉自己國家國旗有乜問題？ 香港本身就係多元民族，有做運輸嘅南亞裔香港人車頭都有巴基斯坦國旗。唔好膠唔該。

只是舉，唔會有害

大佬
講過幾多次唔好用藍色字...

推 知識型文有用

最主要比多啲人知關係法同人權法案

幫手推

只要唔係港英旗就得 好傻就係想歸英

sorry我P牌仔，乜嘢色最好

以後唔用藍色字

8月5日三罷

不分化，不割蓆！

咁不如你主動同記者解釋

好老實講
依家幾乎全世界都唔明你點解舉

救救手足生命，教你應付好戰的廢老偽中立深藍，請支持廣傳。

why not both

推
8月5齊罷工

班藍絲係好care你用美國旗的
因為覺得你叛國

reddit多五毛，你灺知唔知

我無美國旗
畫一支得唔得

唔好意思 今日先知
但我會記住架啦！

加油 英文屎唔敢舉 見親美國旗巴打都濕晒

麻包袋

好啦，舉紅色鐮刀旗，旗上加幾隻字，
又唔係強國旗，點告。

一句講晒
九七之後香港仲有依家嘅經濟地位，係美國佬同埋佢嘅香港美國關係法賦予俾香港
唔係大中華膠所講嘅基本法

香港係美中共管，香港人主導。
舉美國旗你知係美國旗同總統係president trump就夠
係美中貿易戰比donald trump 用籌碼去咬中國就得
港府勾結共產黨 港人邀美軍
比港共殺上心口仲玩道德虧欠
歐洲人唔鍾意咪唔鐘意，你有英中貿易戰咬中國，咪fing英國旗囉。

同好多人解釋過，而點解唔同記者講（如果有記者問會講），係因為舉旗嘅手足自己知道唔係代表整個運動，唔係發言人，唔想騎劫。同樣道理，大家唔明嘅，唔該嘗試理解咗先，唔好冷言冷話話唔明，話冇用。兄弟爬山，不割蓆，唔係得個講字。

我意思係方向正確
呢d反應都係我親耳聽到

好多鬼頭英文好差

香港係有美國勢力 但其實都有親支派 例如美國商會
總知做你認為啱嘅嘢就得 唔好太care其他人點講

英國已經講緊脫歐啦
中英聯合聲明係邊個簽啊
有撚你歐盟呀？

舉英國旗，個腦hang 左喺1997。

有無雞腸版懶人包
等我背熟technical terms

擁

730 調景嶺站要見到你！

舉美國都唔建議英國or港英旗
97已經賣咗你豬仔
你話bno維權 or 中英聯合聲明出下聲都仲可以

支共同港共都嬲嬲豬嘅話
就證明冇做錯

就好似尋日犬類守西環咁
啲防暴警人牆排得幾密幾厚
就知Boss喺邊度

有無英文版等細佬同鬼佬講

正解

美國總統都無出聲唔鍾意人fing旗 憑乜自閹

咁你不如print 埋民主法案文宣出黎話比人知啦
如果唔係d人以為你想美國接管香港

睇wiki:

最緊要係： "Should Hong Kong become less autonomous, the US president may change the way the laws are applied."

夜啲搞搞，仲未食早餐sorry

應該有人驚鬼佬笑

最緊要： Should Hong Kong become less autonomous, the US president may change the way the laws are applied.

仲有:

Push

係，多謝提點

問題係你好柒，人地美國都已經，又舉旗又聯署

知唔知個醜字點寫

係咪話舉美旗個個係美國公民？？

其實應該推返比美國睇
佢公民係香港好唔安全

脫歐懲罰共產黨?
英國係中英聯合聲比人當廢紙都唔咬共產黨。美國出錢又出力，日日幫你公開屌警犬。

[置頂] 淘寶真係乜都有得賣

推L左先 好似好有道理

咁多野唔驚反而驚呢樣?
顧掂自己人身安全先再理呢類濕碎野

背撚左佢

請闡述舉英國旗既好處

藍字好難睇

但QR code死左

咪撚ON9到以為美國佬會幫我地呀? 佢地都係講利益架渣, 一個撚頭同習大大出賣你香港都得

利申: 唔撚認同舉美國旗, 你舉香港,英國都冇咁撚嬲

sorry P牌，咩色好

有passport有點話

自從連登被大事宣揚，阿豬阿狗都上連登後個正負評已經冇用，要知道跟風上連登嘅，多數，我係話多數係被帶風向撚

真係神又係你，鬼又係你
不過anyway，兄弟爬山，不分化，不割席

美國領使好清楚
係香港人唔多知
條例係比支那用黎咬美國
其他原因都係藉口

成撚日FF舉住支美國旗就以為人地當你係美國人? 唔好咁撚天真啦
要舉就舉香港支洋紫荊, 我相信一定更加多手足去保護呢支旗多過你果支美國旗

大力推

推呀

支持！
英國旗-中英聯合聲名
美國旗-香港關係法
有人舉埋民國旗我都撐啊-正統中國！

舉旗都不知幾吸引鬼佬關注～
Sir, this way!!!!!!!

根本全世界都discriminate緊華人(包香港人), 你仲走左舉支美國旗去奶人地, 真係唔好再柒落去架啦大家

得自己救到自己! 要舉就舉洋紫荊區旗

Pish

發夢見過上星期有個疑似美國退役軍人拎住美國國旗係中環向上環方向行，不停叫 fight for freedom

其實你9up都冇咩用, 你既意思都唔等於佢意思, 如果想取得支持, 或者想人理解用意, 唔該舉果條友或指使佢舉果條友行動之前話比大家知同埋代交原因, 咁先可以做到兄弟爬山, 唔係你9黎我就要盲目認同你個套

Sir！

我唔會咁笑佢地

各有各做

最怕佢唔講講利益
大大個貿易戰，香港當然要比子彈美國咬共。共狗唔掂，資金冇左香港流出流入，中國會死，死左就係美國階下囚。比子彈美國就係制衡共狗，迫佢停手。
中國現今係跟隨美國，輸出世界工業品同世界資本，所以點會唔舉美國旗。

美國緊係講利益啦 但美國係香港有重大利益 同埋而家中美貿易戰 美國可以通過香港制衡中國

所以美國幫香港係乎合美國利益

你唔好on 9啦，我出親外國，一話係自己係香港人，個個對眼發光，你要show到自己係同支那人唔同，唔好成日講歧視。

咁邊個係霸主呀，美國呀。得美國咬共匪。

不如你再看看內文先

麻煩再看樓主內文

舉旗者只代表自己

各有各做

或許你爭取佐一部分大美國主義既人認同，但你失去佐好多本地人既認同，你未有共識就舉咁標誌既野，好難令人接受，只會推走為著唔比你騎劫而唔再去示威既人，正如張超雄一樣，D人屌佢咪就係話佢事前無解釋，無集氣囉，唔好淨係識叫人諗你點解要咁做，你唔講出來無人知你諗緊咩

樓主有point

btw 樓主都有聽Rage Against The Machine?

你講到舉旗有咁多意思，但係鏡頭下面只得一個意思就係紅媒講既外國勢力，蘋果都唔撚敢報你支旗拉
老美自己既野都攪唔掂會分到心幫到香港？唔好玩拉，人地起支那撈到既水仲多，你咁撚樣人地想真係想幫既時候都會俾支那道德綁架仲難攪

如果冇利益，撚會同你 united states hong kong policy act 咩，呢個法案確認香港有自治 autonomy 憑證黎

我鍾意拎美國旗既巴打
話拎美國旗有問題既人不如試下拎第2d旗
1人1支變成萬國旗啦

宜家就係解釋緊

本地報報黎托，要外媒架咋。

清識貨，依個月嘅soundtrack，而其實RATM狂屌美國

我反而覺得啲人無咩所謂
之前啲遊行又有香港旗又有獨立旗又有英國旗啲人都無咩野

重點係大家都知道五大訴求先係我哋嘅目標

美國副總統之前有接見肥佬黎

唔係淨係國旗， 仲有要戴埋keep American great 嘅帽!

光復香港
時代革命

其實前排到差唔多時間就攞枝中國國旗出嚟，會唔會向住國旗開槍？

仲係覺得香港自己可以搞掂真係唔知做乜春，可唔可以宏觀啲睇下香港同唔同國家既關係？！靠自己，等入再教育營啦

揮美國旗真係幣多於利

日本，德國，歐盟，加拿大等都好

事後解釋其實已經遲佐，因為已經比人屌佐先，難有理性討論

幫你一推

我支持登報 做外國文宣
但舉人地支旗我見唔到會用到外國勢力

勁多p仔
完全唔覺有咩用
而且有反效果

自己香港自己救，呢一刻未有必要向其他人求救住，其他人都未必會救你。你舉旗反而令其他人唔明甚至誤會你呢場運動嘅意思，港英旗亦然，一係你就舉牌寫到明自己嘅意思。唔係嘅話，呢一刻更應集中係五大訴求先

呢排都成日loop RATM Tom啲guitar真係好撚正

雖然我本身都傾向反美 不過而家美國出到手 無理由唔舉旗支持

早2日連俄羅斯都有大型遊行示威
美國頭先又有人狂開槍
真係就快打大仗咁

係，但其實宜家我哋抗爭者所行緊嘅民主形式好多時係咁，最緊要大家肯討論，我自己之前都屌好多自己唔明嘅嘢，但後來睇返其他人解釋，明咗理解咗，咪有新嘅睇法，我只係想多啲人去討論吓，多謝你

推，同意

階級碰撞，老虎食豹，你唔想死既話就要揾獅子。靠自己準備好齊齊跳橋。

同香港有關係嘅，乜𨳊旗都應該要舉
青天白日滿地紅，美國，英國，德國

事實就係無政權會理我地呢班戇鳩鳩既五大訴求

去Decathlon聽住隻Killing in the Name，好撚超現實

我都係傾向反美，但係為香港，我乜都願意去做。

有美國passport可以名正言順舉 有需要可以搵我

係有人無所謂，但都有人有所謂，我隔離有人見到都話搞咩鬼，特別中老年人，佢哋既接受能力無咁高，佢哋覺得自己係為著香港而出來，無神神有支美國旗英國旗佢仲會諗以前英治過，所以英國旗係香港都可以接受，但美國旗佢哋完全搵唔到歸屬感

條友舉美國旗肯定另有企圖

8月5我要罷工

對舉美國旗不予置評
但係支持兄弟爬山

p牌仔，屌你老母

730 調景嶺站要見到你！

幫手推post 730宣傳嚴重不足！！！
唔該晒

咁請問舉咩旗係宇宙人見人愛？

所以要多討論，唔係一定要大家支持，民主唔係只係要人支持你，而係經過理性討論達至結論，可能大家最後都未必鐘意個結論，但至少大家最後會理解個原因，而唔係一句「都唔知搞乜」就算。

支那人，你老母臭到狗都唔撚想屌，你過到關落嚟先好打嘴炮啦

有！做敵人討厭嘅事就係正確方向。

pish

呢講真

光復香港，
時代革命！

兄弟爬山，各有各做

香港政府係71後，政治力都比人掏空。下個就係背後比consultation既共產黨，唔搵美國點打?
五大訴求要，推倒港府整個腐敗制度係必須，冇外力港人係難自救。
舉旗係對美國回應 ，叫佢睇路，小心西共淪陷，同我幫你係貿易戰多多藉口咬共，你都比個民主法案黎。個案係可以令香港有2020雙普選，香港人做主導。
比泛民果d鳩up[中國有民主，香港先有論]，更快更實際

有無稿？英文真心堅差

推爆佢

[集思廣益] 和理非自發不合作運動

途徑同目的 你分唔分得清
目的係一致 任何可行途徑都冇問題

正常香港人點會care你細節嘢
除咗自命支那人嗰班

唔好淨係舉美國， 舉埋英國 同香港旗唔該
咁做先碼觀感上唔會俾人覺得得美國旗

旗手都唔該企埋一齊， 鏡頭一影三支旗係度都好睇

謝清

唔舉旗藍絲會收口咩

今日美國同中國又deal貿易戰呀
岩岩中國先向美國買大豆，狗黎講中國真係乖。

唔係
我老豆老母佢地尋日都係咁問做乜舉美國旗
佢兩個一向黃開都唔贊成

理由？

跟你咁講，呢場運動就應該撤回五大訴求直指老美

分析得好好

我說服咗我父母

你同啲人話示威者比人扇動有咩分別

可能好多人會覺得美國出於利益唔會幫香港，但其實剛好相反。美國係香港有龐大投資及金融利益，美國唔會輕易放棄香港。

香港亦都係中共嘅白手套。中國國共去年係香港上市集資嘅金額達到35萬億美金，係中國GDP嘅3倍。適逢中美貿易戰，中共更加需要香港嘅特殊地位。美國當然會用呢點嚟牽制中共。

在情感方面，西方眾多傳媒都將香港市民嘅抗爭講成係為自由而戰，雖至講成係自由民主法治政府與獨裁民族民粹主義式統治鬥爭嘅橋頭堡。

所以在情在理，美國都會幫香港。

你同佢講，香港實際上係主權獨立，我哋唔係乞美國佬，而係喺國際舞台上同美國佬deal緊。

Marco Rubio initially 推咖喎
Marco Rubio 係美國人定香港人？

呢幾年香港做開白手套

何志平 斯洛登

真係要比美國知

香港係美國既盟友
香港人同大陸人既分別

香港人係嚮往民主自由法治

追求同美國既共同價值觀

英文流利，能與美國人交流

解釋下咩係舉美國旗另有企圖
一係你係左膠，一係你係弱智

咁又係，你講得啱，我用詞唔恰當，收返，sorry

Pish for good

果d傻鳩真係解釋都廢事

清，sorry, 我好似屌錯咗人，我以為你屌尻我，原來你屌第個，我向你陪不是，sorry，真心sorry

宜家都係等佢出師有名，唔係唸住直指中央嘛
，得你班香港人，采你都有味

另有企圖真心好大6 feel

兄弟爬山令我地行到今時今日，依家舉個旗都咁多野講。香港依家擺明係國際籌碼

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

咪諗住靠外國打救

自己既事最後還需靠自己

除非真係去到派老解end game 階段

否則老美理撚你 g20已經好清楚

全部都係一盤生意錢為上

出解放軍，英美唔洗撒僑？
用咩先保護到僑民

今時今日仲係度幻想舉支旗美國就會打救你嘅人真係好天真 世界各地仲有地方係內戰 比獨裁政府管治緊 冇利益邊個打救你 美國要幫你14年一早幫咗 咁多年黎不停見人聯署想美國幫 最後結果點?最多咪出聲幫你講兩句然後乜事都冇 如果舉支美國旗美國就幫你 我即時拎支美國旗去新疆 去埋其他冇民主有戰爭嘅地方舉 我唔係話屌人舉美國旗 我只係想講大家唔好神化美國或者成日覺得美國會打救你

我要罷工

其實不如直白d舉BANNER, 寫住 <<US-HK POLICY ACT>> / <<HK HUMAN RIGHTS & DEMOCRACY ACT>>會唔會清晰簡單d?

USA！

天唔天真都好啦，佢地舉唔舉佢地決定，又唔係要你舉，絕不割蓆

互推

[置頂］認真嘅戰後檢討[2]！！！！！！！！

最後勝利一定係來自外國勢力，歷史上冇咩成功革命係齋靠自己

再講多次sorry清，sorry sorry

推 下次唔好用藍色
Night mode好難睇

係嘅，唔好意思

如果舉支旗就出師有名, 支那, 中東, 非洲一早係美國國境, 佢地燒埋支旗添

推,仍然有唔少人唔明點解舉美國旗

創造神哥哥，從來都冇聽過非美國人舉美國旗會激嬲美國人。
美國人只會覺得外國人也舉自己嘅旗，是「十分支持」的意思。

支持巴打!

如果有朝一日，發夢人士識反擊夢魘
係煙霧瀰漫嘅戰場拎住美國國旗衝鋒
呢張相係美國應該好大迴響

長知識了！
推！

其實噚日前線係，不過我相信最後點都會係香港旗飄揚。

use ur "brian" to think more thz
u use Chi Na, Middle East, Even Africa to compare with HK?? Burn the flag even??
I dont want to discuss with u or popo

原則上同意、拎旗位ching可能本身美國藉居港人仕，咁出黎爭取自由訴求好合理呀

有無人可以翻譯英文既解釋,等大家遇到外國人問既時候都知道點答

救救手足，助手足免疫於偽中立深藍的語言暴力，殺人於無形。

睇住wiki先，夜啲搞搞

呢排好撚眼淺 睇到1992年美國同香港簽咗獨立關稅就喊咗

👏🏻👏🏻👏🏻

你舉旗既舉動已經好多人反感，是否利大於害，你地自己諗下

邊度好多人反感，我都見到越來越多人同意wor，只少我親身說服身邊數以百計嘅美國朋友支持。

笑而不語

都係果句好地地唔好fing人地支旗啦 你有幾多含意人地美國人知閪咩

所以咪要出嚟講lor

希望d鬼佬識中文啦

舉滿清旗又係咪兄弟爬山？

支持樓主

講真舉乜旗都無所謂 咪撚舉中國旗就得

喂好撚老實
我真係唔覺得舉美國旗有用 甚至有小小反感
但係從來都係不割蓆
大家都係本住同一個信念
你舉乜柒我都撐

推俾班撚屌睇

反諷
刺激人思考歷史 溫故知新
有何不可？

唔信我哋啲兄弟會咁on9, 不過如果有人舉，會問點解，再去討論，而唔係一開波就冷言冷語

我用一口Oxford accent同佢哋講的，希望佢哋聽得明啦

要解釋得就證明好多人唔明白
人地係明白之前就被敵人spin走左啦
我深黃但睇電視果陣都係說左句on9

唔係用American accent咩？弱弱一問

光復香港 時代革命

真係無必要 我地要靠自己 唔係靠外國

我本身唔鍾意美國，所以學英國口音

推，美國旗真係要收番埋

推比撚屌睇

上次g20都去搵19國la,果時d人又做咩唔反對

一來無撚用
二來佢地話班街坊，中立至淺黃，有一部份覺得前線個班係收美國人錢。唔係藍絲都咁諗。瓜田李下。
三來美國佬一陣因為咁避嫌唔咁hands on 理我地就真係弄巧反拙

19國係話比全世界聽中共有幾仆街
但唔代表要搵一個唔關事的國求救

(Mon Post狗入)【禍必及家人】正式宣布 由聽日起，會對班狗進行社會制裁

點解唔關事！？宜家唔係揾非洲國家

白宮聯署都簽左超個十個

舉左成個月，依家成日有post講

講真自由社會舉咩𣄃自己話事，舉嗰個又唔會聽你講，一係就出去同人講，出埋D帶風向post為乜

2019喇，仲話咩勾結外國勢力，依家醒左，話人地國家唔鍾意/唔理，事實係自己英文都唔識多個，去搵個Twitter / reddit post 有過百retweet/ comment 話唔鍾意先開post討論啦

唔明為乜，咁遊行衝擊都唔知為乜架啦，五大訴求有邊樣成功到，遊行衝擊冇俾位人入咩

講到最尾只不過係自己唔鍾意，上得連登就Open mind 啲啦

光復香港，時代革命

我都認同

支持！

PISH

幫推
Sir, this way!

邊撚個真．香港人要向美帝乞求支援呀？只係借你個平台作公投咋…

多謝師兄。真心我自己都唔鍾意美國旗，亦唔特別鍾意美國，但為咗香港，我個人喜惡算得啲乜?

雖然你舉咩旗我都唔反對，但唔想大家有個假既希望，光洲事件英國定美國佬直行直過

係美國同人講香港人
好多人都唔識
話中國就人人都識

無好處，純粹 舉英國都叫有少少關係
美國直頭 黑人問號 再比美國人笑

岩岩先比美國佬廢除"發展中國家"地位

香港同當時南韓唔同，香港對美國佬有直接利益

係好有關係，唔該睇清楚，唔好成日自己變咗黑人問號個黑人

推 叫人唔好舉果個post 有d仲係度講緊唔好比位人入

推！
隔離po個分化撚乜都唔識係到帶風向

睇三毛風向，大陸好X驚香港示威再有美國旗

高質！完全支持

不分化不割席

點解要外國介入先？你試下駁囉。

外國記者 Nury Vittachi 笑你班暴徒戇鳩

推呀唔該

其實舉咩旗真係影響唔到d乜

呢個師奶要求黑警出示委任證，黑警差少少就開槍殺死個師奶

Fox news有報香港示威者揮美國旗

又唔見D美國人reply話反感
有D仲欣賞添

各有各做！

你得你反唔反感，我舉旗回應美國，比佢用香港打中國，比機會donald trump拎黎2020助選，你比個民主法案我，講緊已經係利益係生意。你地要道德虧欠係你地既事，更何況借人支旗開戰好多地方都有，織田信長都fing枝永樂通寶出黎啦。
你比我民主法案，我就有2020普選，到時香港full autonomy。而成班日日屌河馬係因為你地唔知做緊咩。明明贏既方法得返一個，係fing 美國旗。fing美國旗係最暴力，泛民冇法阻止冇法膠化，藍絲冇智力入位(有邊日佢地會話冇美國，日日都cia間諜架啦)，完全比香港人拎黎救港，點解唔做?
你覺得有問題，係因為你認為呢個只係香港本地問題。香港係連接西方同亞洲要地，少少時就係國際問題。

光復香港，時代革命

賽後檢討，前中後排都入一入嚟睇吓

美國政府知就得

點解啲人仲可以覺得香港同美國係無關係 今日香港既地位唔多唔少都係美國俾

Pushhh

返去睇下委納瑞拉

就黎講有美國人鐘意唔鐘意多鳩餘
好人係某人眼中係壊人
壞人係某人眼中係好人
你只美國係大國，總統係donald trump，依家貿易戰緊，trump要2020，有人推 human right and democracy act 就知要舉咩旗。
唔信唔好support 過幾年成班又忽撚左咁掛住陳巧文，當初做咩唔fing美國旗，i told 7 u so。

就黎講有美國人鐘意唔鐘意多鳩餘
好人係某人眼中係壊人
壞人係某人眼中係好人
你只要知美國係大國，總統係donald trump，依家貿易戰緊，trump要2020，有人推 human right and democracy act 就知要舉咩旗。
唔信唔好support 過幾年成班又忽撚左咁掛住陳巧文，當初做咩唔fing美國旗，i told 7 u so。

下次我舉日本旗

以前我都好柒天真，宜家就講到口乾

舉唔係問題 但唔該唔好舉埋donald trump
係人都知侵侵最獨裁唔聽人講野 真係好柒

香港政府搞唔掂都識搵人大釋法
府政比你架空左，但唔夠力推翻，港人搵個地球霸主出黎幫拖，竟然受阻。神龍唔比叫，係要比左膠泛民搵位上先安樂。普普通通咁贏唔得，係要開開心心比泛民處決。

一矢中的

洗撚佢聽，比佢聞到味，識拎香港打中國就夠。佢做生意人自己都知香港死，美國都一身蟻，但佢打中國就贏多多 ，無意有意救埋港。

香港係美中共管，港人做主導。

200萬人網上購物平台初步結果 （2）

老老實實
美國睇重人權
我哋爭取 舉旗想佢幫
美國幫唔幫 so what?

想買 60926 濾罐嘅入嚟

推btw藍字好難睇

舉英國旗d人唔屌
屌美國旗？
人地美國起碼有做過下野
英國？人地只會企係錢嗰邊

舉

push ar

英國有責任

但人地唔撚負你責任

姐係個男人搞大左條女個肚
而家就係唔撚想負責任
你吹得佢脹？

你就等同比人搞大個肚條女一樣
日撚日係街post條仔張相
搏條仔肯理下你

你話你幾咁犯賤？
影衰曬

但美國同你無道義上的關係
外資? 走去星加坡咪得

有利益上既關係就夠
國與國之間講道義？
不嬲係講利益
香港作為國際洗黑錢中心
已經足夠美國出手

又唔係叫你舉
有人舉美國旗關其他人差事

有利益關係唔代表你可以隨街走去與人地的旗, 你係美國人咩?

好過你犯賤到舉英國旗
人地擺到明棄養你
仲死唔要面賴死

united states hong kong policy act

真心駁唔到

推推推

同意請團購美國旗

紅字黑白底都睇得清

強烈撐

好多人用黑色背景
你自己轉黑暗模式睇下你D 撚屌藍色字有幾傷眼好冇

[運動正名] 不如我地叫呢塲運動做「光復香港」

謝清，我連有撚屌黑暗模式都唔知

班Friend們check緊！唔知條撚樣係特登嘅定係有意嘅

你講乜?好亂

可以預料散水黨組織會愈演愈烈 因爲真係有組織

獨立調查委員會冇。撚。用。

[突發] 海量頂級豬嘴口罩7502 濾罐60926 要人拎！！！

認為有用就去做

push
btw有無英文version可以直接同美帝做文宣?

對侵侵有暇想？ 人哋同習大大傾嗰時都無幫香港爭取過啲乜喎！
香港關係法、人權法，簽名支持都簽到手軟，有用咩？

而家諗住揈下美國旗，侵侵會睬你？

我淨係知俾CCTVB同紅色報業cut出哩看圖作文，十分有潛力成為潛力圖！
（或者成為689，口中的証據！）

十月一拎唒香港, 共匪, 青天白日滿地紅
口號係：全國普選

從此以後, 共匪無得再扣帽子
一大班大陸人可以名正言順響應

乜嘢係CCTVB，邊個係689?

都係一句，美國唔係淨係得Trump，同埋多啲留意新聞啦。仲有，回post前唔該讀咗人哋個post先。

咪再鼓吹美國旗，同埋美國有責任？
同你做生意要顧埋你間鋪？

咁我間鋪宜家俾人摧毀，頂唔任，一執笠就永不翻身，難道我又要顧慮我用乜嘢方法去拯救佢？

你有你做，我有我哋做，你嘅方法我無限支持，亦無說三道四。我哋嘅方法唔阻礙你，成功咗我哋亦唔會邀功。

今日有人係維園屌舉美國旗
說好的各有各做呢？

推 兄弟們繼續舉美國旗

我淨係知舉人地國家旗會好奇怪
如果美國示威舉中國旗點睇？
仲有trade war浸浸同習大灑緊花槍
對今次「中國內政」唔敢講咁多
如果你真係想有外國勢力打救
舉聯合國/人權組織等比較有代表性嘅旗會有意義啲

舉支那旗關我撚事咩

呢個世界好撚多嘢都可以唔關你事
我只係帶出從另一角度觀看問題